美法推救巿計劃 美國850億美元 法國500億美元

Updated: Trump Administration To Propose $850 Billion Stimulus Package Amid Coronavirus Emergency

Macron warns ‘we are at war’ as France unveils $50 billion in coronavirus measures

用來抗疫好過...

升返啦
升返啦
借錢買牛仔啦

美股一日成交幾萬憶 850憶可以有咩作為